Jupas放榜 入黎講低你入左咩科啦

有offer既朋友仔 記得去atuhk 做個record 做福人群

23分 hku sci

33 HKU DENTAL

推一推

666(5)6777
HKu MBBs

675566

A2 HKU Ampb

4565765
AMPB HKU

AMPB係咩黎

564454 a3 ust bba

335455 中英數通經企

b5 22 poly anf

恭喜狗公巴

33 都入到poly?

4464667 hku bsc as

b5 29 cu engine
感謝主

B5 22分 city AIS

有無人hku surveying

英數 x10
econ bafs x7

32分入左 poly物業管理 感謝主

B5 27 poly ATE

B5 20
4C+1X 19
UST QSA (Band D)
勿相認

感謝主

btw32?

感謝主 入到恆大bba

Poly chem tech

best 5 20

pound of u

334444 入咗City physics
我咁都入到真係抵戒J半年

4 4 4 5 7 6
A1 HKU BA

4C2X 34, HKU SPEECH

hku engineering

Bu SocSci

443444
幼教HD
(準備retake)

Best 5 29 A2 CU IFAA

poly 物流及企業工程
b5 20
新course，有冇巴打知咩黎？

知 乞食科

Congrats

33322 HKU Space Engineering

PolyU bse

唔係新科嚟
但都係乞食

AE 定ATE ATE係top up，jupas果科係AE
btw，巴打做咩咁睇唔開

TheI 園藝管理
感謝主

恭喜Ching

有冇best 5 20分邊緣人有offer

Non jupas 報入咗呢科year 1

18分都有啦

EDU

上年同你一樣成績，過咗英國讀IYO，依家正式上Year Two，唔好retake啦，浪費一年時間，不如轉個圈入翻U

Ching派左咩？

橙

哇屌
我15DSE，識個FD B5 22都係得LU OFFER，而家B5 20就有POLY，CITY

[quote]B5 20
4C+1X 19
UST QSA (Band D)
勿相認[/quote

444465 UST B&M
UST FM telegram group

識人18分入ust 唔好相認

344355phy ict
poly bd engine

見數差冇放
得edu

454454 (phy chem)
poly eng bd

同你一樣分入左edu

諗緊好無雙修（ive社工+Re一兩科)
無錢出國讀書haha

city mkt js1007

3 5 4 3 4 3
A2 BU BBA(ISEM)

4354444 phy chem m2

polyu bd eng

24分 A2 Bu comm

poly adverting 求相認

20分碌入Lu

A1係乜

Second round 有冇機？

差唔多 係city ee

A1，已放ATU

入到A1 恒大gbus
感謝黨

巴打細分幾多

我入咗沙田大學 電腦工程神科

Cu sw

433444 no offer

你fd 唔識排jupas?
識幾個15DSE 21,22 入cityu poly

43333333 25分直入HKU Sci

lingu 4c1x wor ching

retake有動力了

文科仔係要高分d

Best 5 20分edu

334455 b521
東華RT

743544
CU CHIN

點解而家後生個個都好似讀書好勁咁
個個都咁高分…呀叔果時都係拎得16分

神科

542443 poly fashion textile 無in

做乜咁睇唔開讀as

Cityu bba all major討論

你睇下13年先啦

Best5 20
Cityu SEEM

做好乞食準備未

24分都夠膽擺ust bba落a3

有weighting

Ho ball

16分都有offer

ouhk Cinematic Design and Photographic Digital Art

B5 18 cu engine

UST engine

舊個course原本已經垃圾到仆街
一車車20-22分垃圾碌入黎

細分點？

Best 5 25
A1 CU SocSci

32分
A1 UST engine

6776776
Cu MbChb

究竟有無巴/絲入speech

若要生活好，咪撚讀Civil

12年dse表示
當年23,24分先穩入u
講緊係乞食科

21都得啦

理科嘅話

677(6)7766

當年要讀polyu三寶 易好多

淨係第一年
13就

依家20分 理科已經有得入CU
當年要RETAKE先入到U

Cu science之前明明仲收緊24 25

16年就開始跌到痴左線

22 CU science

知道中伏嘛

寧願讀工程都好過讀science

Best5 21 CU engine

嚟緊香港五間院校都有speech讀，等收皮啦師弟

巴打讀緊 ？

直入A1

335255(retaker)
Poly ME

入左cu nursing
有無護士妹妹同學相認

be s t5 21 IED

其實enginee 一定唔算乞食科

344335 chem ict
city ee

346(7)2567
31分入放射

22入中大

明年今日
我寫包單你一定瘋狂屌港大測量
港大測量

3564544 city llb

En or rn program?

比心機讀啦

16都有啦

點解我禁入去無show個program出黎？
係咪未出哂？

系
你或者等下一rd 有分優次

愈膠既人
得到offer愈遲

有分時段架ching
你係咪睇唔係今日呀

有冇教大中文教育同學仔相認

睇interview
6776(4)667 MBBS
自爆GPS好想同人相認

Holy shit

仲以為睇分
巴打 希望pbl同組
我比較想同bps女狀元一組

32 入左bu 歷史，好感動

problem based learning?今年換制先有?
打咗幾個月機無關心過要做咩
巴打係咪去大細o

ou 中文

PBL 係Kong u 有醫科就有 盤古初開
我打聽bps mui去唔去先，多數我會join細O
自己faculty 2xx人都識唔曬

求cu engine

lingu

仲要係連engine牌都冇既BSc
恭喜巴打

b5 25 cu engine

Best 5 19
Ou中文

手足們交錢未

未
游完水先去hku交

34445
Hku EE 識教授

巴打你仆街喇
利申 hku logistics eng

相認

［member]en
咁驚
你讀緊？
[/member]

同學

17分入左UST Sci

retake/asso啦
oul中文真係聽乞食

是但啦, pbl都係一個名啫, 唔係咁教可以點教
唔係mbbs已經二百幾個啦咩, 仲有細過mbbs o嘅o咩

不過ou 無hall 仲諗緊 hsmc 中文定 ou

珠海都有offer比我 我都諗緊呀

同是天涯淪落人 交換 tg ?

做乜咁睇唔開

21分 ou general nursing

講錯fac做program

你加我啦巴打

Mental 就算吧啦
你自己睇15就業數字都大概知而家咩環境

HA要精神病人回歸社會，盡量cut HA service。你自己好好考慮下

21分poly bba
其實唔係好想入 覺得ust好啲

21分入鬼到ust咩

咁撚廢有poly bba執到啦

ust bba 黎講最勁 知足啦

9公係咪入牙醫？ 我細佬得左啦 A1 medic

去ust sit堂都唔知俾唔俾你呀

Congrats
Me

21分唔好諗咁多 一係食左個offer 一係再戰dse

我覺得絲打再戰dse好d囉

我都係咁諗 依家掙扎梗

24分 a3 ust bba

絲打咪要考多兩次先入到

You deserve this

You deserve this 上面21分想入ust都on99 既

得個24分俾gbus你讀好唔好？
24分入UST BBA 咪係UQ同median中間
又唔係特別勁
你話27分就可惜姐

3 3 5 3 4 3

City ee

咩科？

出現了

3 3 4 4 4 3
City ee

［member]
但我得兩個選擇
Tg傾？

[/member]

City CM 已放棄offer

咪tritake啦 又要用多一年
retake一年已經好辛苦
你諗下你retake一年先升一分
tritake升唔到分點算？

係度傾啦？

咩得兩個選擇？

UST BBA 同poly BBA 都係big 4

真心
每一年等results 等jupas 呢兩次都夠你大壓力。
好辛苦痛苦

得city CM offer 諗緊放棄定tritake

屌我都唔撚入到sw囉佢老未 一樣24分

我有信心入A1，尋晚都好撚緊張訓唔到
你自己考慮下

再考，即係要再等多兩次
你等左6次啦 ching

仲tritake?仲比dse折磨唔夠？

喂 你點睇我建議
有信心一個月幫你phy Chem bio上5

536(6)525 中英數通文學ict
Ust engine

除非你真係覺得自己好有時間 非果項果間u不入
如果唔係 band a offer就要左去啦

wa diu 咁都有gps同學

去搞基啦你地
我同bps mui雙縮雙妻

你想讀咩科？city入面都有機會trans到嘅
不過如果唔中意間u就再諗啦
你要諗下為咗想讀嗰科再犧牲多年青春值唔值

我想問下交左錢係咪會即時收到confirmation？
我交左但收唔到

有無Poly eie嘅同學仔

網上交嘅話要處理半日到

好似唔係

我入現金
屌呀好唔開心24分入唔到中大社工

我有fd b5 21 入poly civil
345*3445 phy geog m2

利申: 都係 poly civil

Science

20分入UST QSA 伏唔伏
定話讀返asso算?
唔想係UST讀到爛grade要quit

on9先tri,因為真係無q 謂

A2 ust sci有冇同伴呀

入現金幾時收到confirmation

hi 師弟

Poly survey

asso啦

Poly civl

科大真.fm tg

依個分best 5算23喎

有個fd best5 20 經咩校長計劃入cu bba

Best 5 14 Poly 三寶

識人cm爆4 trans人院
city trans科唔算好難 唔好再考啦 讀咗再trans仲好
加油阿ching

佢好好彩 咁我算27分入

咁大決心做厹
睇嚟好快認到你係邊個

大家點睇
我唔覺得自己20分可以handle到UST 啲course
但係好多人又話機會難得
點算好

6666666
Hku gbus

屌你係用個分數入a2,post上去atu,d 人俾咩負評啊

吹水大賽

B5 20 cu engine

Ou mental nursing 要second up hon or first hon先揾到工

應該話，不如完左兩年一邊做野一邊搞掂埋degree ，例子木一

唔知
我聽朝先交

東亞好多人

仲有聽日嘛
預左今日爆到賴屎

b5 25 CU ibba
入唔到A1

HKU MEDIC

又多一個

有冇cu qfrm嘅同學

你覺得唔抵嘅 好有信心嘅話retake都冇問題
始終都係17 18 歲

高你少少 cu engine same

呀妹未來同學

LingU的孩子

4+1 18 cu eng

A1係乜阿？

B5 21 要唔要東華RT好
定retake

東亞交現金幾耐先出confirmation

b5 22
poly supply chain management

姓葉

幼教parttime degree 好常見
同埋呢類科目需要經驗，所以唔洗retake，不如專心讀上去

有冇浸大BA

23分
CU曬銀時

poly bdce
入唔到hku engine

同求

345454 OU Nursing

同問

我冇記錯如果你今日交
就聽日9am後出

有冇人js1201 city civil
想知幾多分

有冇人hku sw?

Nursing仲想點

有冇人入左poly me 幾多分
表弟best5 20入唔到

3364 64
B5 23分都入左

我best5 14又係lu nursing

今年pharmacy 收咩分

ATU有個4+2 32 不過唔知係咪真

岩岩出左

BBCCD
6901

我想問聽日交去東亞但payment record 5點都無record會點?
定係只要俾左錢就ok
btw 有無人 24分 hku engine
in完都無offer

CU IFAA 求相認

Cityu SEEM&MBE&EE= reject offer

半個prog嘅人要乞食

你都無？

我聽日去jupas交好過

6555666 polyu pt

有無人UST qfin?

17分入 同志

真心咩

做乜咁睇唔開

記得唔好YR2 簡QFN 唔好簡IFAA

真 你幾多入

因為識教授

唔簡 QFN 同 IFAA?
Btw 真心一問 呢科有咩伏？

Ching 邊間英國IYO

你係non-ju 爆4入定校長nominate ?
我best five 34, weighted 54.5/59

B5 31 poly survey

純文科雙史撚窮撚毒撚

而家係咪仲係YR2 可以俾你簡IFAA /QFN

無得簡就算啦
唔想嚇親你

如果有得簡簡邊個好？

唔係五點前就得啦咩仲要等record？？

Thx ching

兩個都唔好簡
要威就簡QFRM

絲打介唔介意講中英數通選修科幾分

識人21 22分hku engine

準備乞食啦柒頭

B5 24 HKU arts
-6入到

想問下你細分幾多？

344444 hist geog

19分 lingU visual studies

咁5既分入ust 執到

所以我先唔知要唔要好
隨時入到去爛grade出返嚟

345(3)4444 m2 phy Chem econ
21分ust science

有冇教大中文教育巴絲

B5 21 poly BSE

有Frd 21Poly Eie

20分 lingu social Science

自己本身對數學都唔係有好大嘅興趣
雖然依一科有social science
但係都係數學據多
所以我可能reject offer算

屌咁都入到

仲要放到好後
完全唔明點解band a/b 啲poly city lu唔收但係ust收咗

嘩屌 係真唔係
有冇諗過讀asso可能會冇offer? accept offer努力向上啦

巴打拎咩細分

好羡慕 比我寧願辛苦啲而家開始自學定啲數

對數冇興趣

你係男定女?識人都係入咗qsa科, 唔知係咪你

讀asso如果唔好彩連degree都入唔返仲驚 仲要係三大offer
同你一樣分 no offer

男 死毒撚一個

係驚嘅 但係冇興趣讀得唔開心我覺得仲衰

你應該開心 上年呢個分一定入唔到

2016 3452 phy5 chem3
2017 maths core 7 m2 6 LS 3

Ust science

best 5 27 hku ba

細分點

Appeal完 best5 19變20
a1 edu幼教degree有無機
a2 poly spa
之後就bu soc sci

幼教沒interview沒咩機，仲要年年成堆人揀

20分edu幼教band a
最後冇offer

幫朋友問的 佢放榜前in左
早2日jupas出左幼教hd俾佢 所以見升左分就諗住搏下degree

A3
Lingu sosci 啦仲博

本身都咁講
但佢唔中意Lingu
加上學校老師話第二輪jupas玩法唔同
話同最低分條友同分就會收
仲話睇今年同屆啲學生個分同jupas成績
bu有幾科入硬
叫佢可以搏一搏

想問下入左教大中文教育嘅人細分係幾多

屌我入撚左city ee
b5 21 等食屎

31 ot

5* 3 3 4 4 5 4 （文學中史世史）
A3 Edu中教 rejected

4354544 中英數通地化生
Poly Sci

retake?

可以睇定notes 講真

435* 54 55
A2 ust工程

4444433(econ/bafs /geog)
A3 lingu Translation
好想入傳理

你真心咩
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽，
上年你分分鐘second round都收唔到lingu translate
Bu 傳理at least 23. 24分

31分 physio
原本想讀hku/cu biomed sci，最有興趣，但係諗咗好耐，放咗physio a1

23 LingU BBA
好後悔accept offer

4+1幾多

我都明嘅鬼叫自己考得差

20

下年排好D POLY CITY 都入到

A3 穩得滯悔終生

any m1 m2?

weighted 37仲想點